RTHK 香港故事 - 大律師黃瑞紅通宵達旦提供義務法律支援的歴程

出身草根階層的大律師黃瑞紅，自幼見盡人情冷暖，深知雪中送炭對弱勢社群的重要。執業以來，她經常為有需要人士提供義務法律支援。她認為法律面前，不論貧富，皆應人人平等。

感謝

我3月已經開始講今日真係最後喇
麻煩借一借個位

點解咁都冇人講？星期二就係選委會就優先長者投票及限制點票人數嘅立法會選舉活動指引建議嘅最後期限

Pusg

push push push

Push

PushPushPush

多謝

PushPushPushPush

感激

推到幾點

幫推. 由影視台推到時事台

推

推推推推推推

唔推住，沖完涼返嚟再推

有份叫人係理大出黎, 唔值得吹捧

純粹俾意見,無左右過決定..同埋對目前法治失望

留名

到我行開陣

Tui

感謝每一個幫忙的律師

仲有桐叔

Pish

推推

推呀

Pishhhhh

Pishhhhhh

Pushhh

港台係香港良心

pishhhhh

pishhhhhhh

pishhhhhh

pishhhh

pishhh

tui

pish

pushhhhhh

pish ah

屌唔住，瞓先
極速巴，天狼絲

推2

推3

推4

推5

多謝你呀黃律師

趁呢段時間。裝備自己，重新出發，各自努力

各位煲底見

多謝律師

多謝你

睇左，睇到眼濕濕

謝謝你

感謝 !!!

幫推！

多謝黄律師

Hero

.